曾鈺成入poly

佢想做咩？

唔好信佢地，保皇黨架！